Among us 招人一齊玩 合作同背叛

我Discord ID Takris.FoD#1627
我Discord群 （個群純粹自己打機群）

遊戲非常易明簡單 電腦低配置冇問題
有幾條友一齊喺太空船 入面有一至三個係內鬼 普通人要做嘅嘢就係要搵出邊啲係內鬼再掉佢哋走同埋會有task做 例如入油 拉電掣 清理太空垃圾 etc 內鬼要做嘅嘢就係㨃冧晒啲人同唔好俾人發現你係內鬼 扮喺度做task
點樣掉人出去呢 當發現屍體就可以舉報或者喺食飯房度撳舉報制 一舉報就會變到全部人一齊開會議 大家一齊討論同投票邊個係內鬼

留名

點解要不推文

推